女神話聽日請我食Ferrero Rocher

聽個名就意大利嘢嚟
有冇巴絲食過

好期待

讀都唔識讀呀

me too
但佢識

聽個名都覺得係高級野
好想食

喺咪姐喺天神既享受

你起碼聽咗識串先呀

間野聽講好似會用原條金磚磨成粉整天神既食物

羡慕me

唔知 未食過

同遠古中原傳說仙桃一樣咁勁

你女神晚晚俾宙斯屌

你就好… 聽講要排通宵先買到

留名跟進事態發展

yes ar高級意大利嘢嚟

即係會欲死欲仙

金莎

傳說中係用女神嘅乳汁 加埋頂級嘅朱古力
所以你食到有奶味
中間果粒食落口好似果仁 其實唔係
係女神嘅老泥磋成一o舊 再放入焗爐
用220℃焗8分鐘
真係天上先有嘅享受

直必出現

夜晚直落食 cafe de coral?

個名好難聽 咩嚟

都得喎
佢請我食意大利嘢
我請返佢食法國嘢

著靚d去食踢

邀請你去食但係你比錢